VB Vf o mém AA NN , který se VB NN , ale jeho NN a NN ho VB QQQ . 
Vp VB s ním v NN . 
On Vp NN NN mé NN . 
NN Vp NN jen Cl NN , ale VB a VB AA , proto NN NN Vp , že on VB NN . 
AA NN NN si dlouho Vp , že NN Vp NN , totiž on VB AA NN a AA a jeho NN VB tak AA . 
Když VB se Vp z NN do NN , taky se Vp sem , aby Vp NN na AU NN . 
S ním se VB jednou týdně , on mi VB s NN nebo , když VB nějaký NN . 
NN , že AA NN se zase VB Vf do NN , ale VB s ním Vf NN . 
On VB , že AA NN VB na NN NN od NN a VB Vf u mě . 
Už se na to VB . 
